讚+cm有nben真心話

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[♡]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[♡]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[♡]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[♡]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ]面紅
[♡]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[♡]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ♡]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[♥]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ♥]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ♥]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ♥]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[♥ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[♥ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ♥]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

讚+cm

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ★]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ★]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[★ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ★]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[★ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ★]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ★]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ★]100分(肉酸女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[★ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ★]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[★ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ★]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ★]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ★]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

n賓好好波

Ben

n賓好尾機

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ●]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ●]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ●]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ●]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ●]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ●]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ●]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ▼]-50分(肉撚酸)
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ▼]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[▼ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ▼]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[▼ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ▼]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ▼]乜都吾洗

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[♣ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ♣]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[♣ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[♣ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[♣ ]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ♣]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ♣]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ♣]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

好長

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ✓]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ✓]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ✓]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[✓ ]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ✓]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ✓]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[✓ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ✓]對你好好
[✓ ]對你千依百順
[ ✓]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ✓]有咩事都傾訴比你聽
[ ✓]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ✓]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ✓]多D傾計
[ ]Be fd
[ ✓]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ㊣]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[㊣ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[㊣ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[㊣ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[㊣ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ㊣]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[㊣ ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

好波

屌你

我呢🙈

me

I love N_ben

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ◆]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[◆ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ◆]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[◆ ]冇左你我會死(你好記仇)
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ◆]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ◆]對你千依百順(你好記仇)
[ ◆]乜都聽曬你話(你好記仇)
[ ]殺左你
[ ◆]有咩事都傾訴比你聽(你好記仇)
[ ◆]好好珍惜你(你好記仇)
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ◆]讚好+copy係你個wall到比我讚
[◆]多D傾計
[ ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[❄]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ❄]親人(eg.堂家姐)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ❄]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ❄]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ❄]錫返你
[❄ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ❄]有咩事都傾訴比你聽
[ ❄]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ❄]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ❄]反拉舒福特
[❄ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[❢]10分(肥西)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ❢]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[❢ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ❢]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ❢]打你一巴掌
[ ]絕交
[❢ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ❢]我吾搞les/gay
[ ❢]應該冇可能
-你應該?
[❢ ]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ❢]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[✘ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ✘]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ✘]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[✘ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ✘]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ✘]面紅
[ ]目證口呆
[ ✘]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ✘]對你千依百順
[ ✘]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ✘]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ✘]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

十卜n賓

點解得我咁低分？

唉，可惜我有女朋友了

咩咩妹

Ok

咁照反拉舒？

屌你老母打到手軟呀！！！！！

i love u

我不會講你知

熱狗？

不要針對我

令

你應該?
[ ]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗
[✓]停止再屈我是熱狗

不回了 好攰

😍

仆街 十卜你都冇

有冇心啊n賓=.=

你反我反

屌你老母 打咁少

含撚259

Me

屌你 我對你咁好 你竟然咁對我

❤️💕

俾面你

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[✡ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[✡ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ✡]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[✡ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[✡ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[✡ ]面紅
[ ✡]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ✡]對你千依百順
[ ✡]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ✡]讚好+copy係你個wall到比我讚
[✡ ]多D傾計
[ ]Be fd
[✡ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

咁反啦

唔回on9仔

讚+ cm

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ 💓]40分(肉酸)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[💓]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[💓]熱烈歡迎
[ 💓]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[💓 ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ 💓]錫返你
[ 💓]面紅
[ 💓]目證口呆
[ ]逃走
[ 💓]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ 💓]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ 💓]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[💓 ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

好條毛

我又要

一齊反拉狗 勁撚25

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ▶]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[▶ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[▶ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[▶ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ▶]打你一巴掌
[ ]絕交
[▶ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ▶]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[▶ ]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[▶ ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

麻友係咩？
[🐥]雞
[ ]女神
[🐥]公廁
[🐥]G
[🐥]肉便器

卡勞係咩？
[🐥]變態
[🐥]gay佬
[🐥]中坑
[ ]正常人
[ ]迷麻
[🐥]反麻

你知道我對你不僅僅是喜歡

屌 hea撚到咁？

又逼害迷麻糕

XD

你有事 我實撐你！

同你嘅關係唔使喺兒登講

Nben你又真係唔理我嫁喎

sup卜

十卜Ching職業分析
[❊]保安
[❊]物管
[ ]五毛

屌你好能長呀段野

我

牙銘係我靈魂伴侶 不多說

三位一體嘅出色填詞人

n賓

死利狗一名

正評咗評我好啲ok？

你係泥清分身

成條金剛棒

我幾分

抵啦

0分

個表

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
[❤]200分(港隊男神)
-我地咩關係?
[❤]IG朋友
[ ]普通朋友
[❤ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[❤]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[❤ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[❤]超鐘意
[ ]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[❤]錫返你
[ ]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[❤]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[❤]互射(箭)
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[ ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[❤]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ ]多D傾計
[ ]Be fd
[❤]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

🇳🇬讚！

Iris is g

上面有人問我同iwobj係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日iwobi已經嫁左人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意iwobi，我只可以答你，因為佢係iwobi

清話我知泥清葬左喺邊我就評你

牙賓 我感動到咸左

韋斯咸定碧咸

未來10年civil界你挽晒

佢海葬

清狗到

得返一句 我都想挽哂 但係乞食多

泥話有心探佢邊到既邊到都可以

Cm jor sin xdd

♥講野無聊得黎幾有聊♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[☑️]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ ]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[ ]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[☑️]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[☑️]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ ]熱烈歡迎
[☑️]一齊訓
[ ]互含
[ ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ ]好鐘意
[☑️]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[☑️]面紅
[ ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[ ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[ ]有咩事都傾訴比你聽
[☑️]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ ]讚好+copy係你個wall到比我讚
[☑️]多D傾計
[ ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

N ben ho ball

清記得第時上左位落個清潔工俾我做

搞事？

費蘭尼，球員會員都高質，可惜迷摩

依個post做乜撚
波台狗on99

樓上最on9

我反緊啦
老豆係垃圾係屎

♥讚+cm↓♥
-你既外貌?
[ ]10分(整容啦你)
[ ]20分(我想嘔)
[ ]30分(好樣衰)
[ ]40分(正常)
[ ]50分(幾靚/型)
[ ]60分(靚/型)
[ ]70分(好靚/型)
[ ]80分(超靚/型)
[ 🗿]90分(靚/型到電死人)
[ ]100分(女/男神)
-我地咩關係?
[ ]FB朋友
[ ]普通朋友
[ ]連登朋友
[ ]好朋友
[ ]Best Fd
[ ]知心好友
[🗿]同學
[ ]姊妹
[ ]兄妹
[ ]姊弟
[ ]女/男朋友
[ ]老婆/公
[ ]伴侶
[ ]親人(eg.爸爸,媽媽,叔叔,姑姐等等)
[ ]暗戀對象
[ ]特殊關係
-如果你去我屋企過夜,我會?
[ 🗿]熱烈歡迎
[ ]一齊訓
[ ]互含
[🗿 ]我訓床你訓廳
[ ]你訓床我訓廳
[ ]趕你出門口
[ ]無可能
-我鐘吾鐘意你?
[ ]冇左你我會死
[ ]超鐘意
[ 🗿]好鐘意
[ ]一般
[ ]吾鐘意
[ ]好憎你
[ ]無感覺
[ ]我地永遠都係朋友
-如果你錫我?
[ ]錫返你
[ ]面紅
[🗿 ]目證口呆
[ ]逃走
[ ]互屌
[ ]打你一巴掌
[🗿 ]絕交
[ ]嘻嘻,你會死得好慘
[ ]無事發生
[ ]冇可能
-如果你做左我女/男朋友,我會?
[ ]對你好好
[ ]對你千依百順
[ ]乜都聽曬你話
[ ]殺左你
[🗿 ]有咩事都傾訴比你聽
[🗿 ]好好珍惜你
[ ]吾稀罕你
[ ]我吾搞les/gay
[ ]應該冇可能
-你應該?
[ 🗿]讚好+copy係你個wall到比我讚
[ 🗿]多D傾計
[🗿 ]Be fd
[ ]得閒約我出街挽
[ ]乜都吾洗

你尋日踢差d就可以趕daddy走

Ok!!記住講你係 nben

全英超可能得費蘭尼一個迷摩

短評OK?

我呢？

短

-你應該?
[ ]帶兩對手套
[ ]乜都吾洗

OK

你系真定假

假 真個個係麻麻度沙高

我係沙基利狗

咁我唔要真嗰個啦

收皮啦屌你老母生滋狗

清好波！！！！！

你地一齊訓過

ME

屌你碌撚到手軟

睇錯你碌撚軟

cm

做乜幫拉舒狗

我碌撚軟唔軟你唔知咩😳

pmed

頂呀 呢加反緊拉豬

Cm la

禁錯

冇留意 上次3p掛住俾爵連屌忽略左你

Liked❤️

pm左

收唔到...

勁

me?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦世界好公平如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人